[砌機]求教

預5000-6000 砌機for 打機，有冇好介紹

留名